一人一句大陸妹常用的謊言

我先，你哋實未聽過，我就係因為呢句說話就咁樣衰咗幾年

真是好多水！?

我知道我們的日子不會長久，但我珍惜和你的每一天

快。隔離有個大陸妹

上班哦

我爸爸生意週轉不靈🌝

我妹妹有病，我弟要讀書
父母又賺唔得多 我先出來做

我單身
我沒男朋友
我不會要你的錢
沒事的，射進去。

以上內容純屬__ __。

我屋企人有病

他是我表哥

呢個好惨鬼僕

阿哥坐監呢？有冇聽過？

我好喜歡你喔

：為什麼做小姐
：告訴你有用嗎，你又不能幫我！
：那也是，先吹一下吧

成家有病.要錢睇醫生.